前線做決定！！其他人收聲！！

大家有冇諗清楚，呢句說話係咪真係啱？

前線幾百人係咪代表緊二百萬人？

佢哋甘願犠牲，係咪代表佢哋就做得啱？

佢哋有勇，代唔代表有謀？你幾時見過一個成功既活動係由武官做決定，而唔俾文官出聲？

我只有見過文官制定策略俾武官執行，未見過掉轉！打仗d將軍係打交叻，定係計謀叻？

寫得就預咗俾人鬧分化L，我只係想講，前線面對極大壓力極危險情況，佢哋都係人，你自問會唔會做錯決定？

唔好再用呢句做藉口，去抹走其他有用意見。

如果大家想贏就快d撤，重新制定策略，唔好再為衝而衝喇。

Be Water My Friends!!

推！！！！

push!!!

Push!!

一句 前線自己決定就收哂皮？

推

前線唔係要你地接受，係要你地支持！！

啱，打共產黨呀大佬!
要智取!

要智取呀！！！

啱！

支持前線

我支持！ 但更支持大把留低有用之身，目標明確再出擊呀！！

可唔可以同前線講句加油呀，唔該

加油！ 快d徹，唔好作無謂犠牲！

咁我想問你哋有咩高見
每次我正係見到be water同叫人走

辛苦晒前線

我呢幾日已經講到口臭唔想講

岩呀
做支援其實都唔想前線出事
支援有嘅資訊可能仲完善

前線加油！！！

人地打扙前線都需要有人提供環境消息，但香港勇武係無敵，一齊衝就OK

高見就係先撤再諗，而唔係喺前線等死陣亡。

有冇睇 Dunkirk? 有冇睇老毛紅軍長征？

唔識舉例就唔好亂舉

乜撚野文武官
將軍帶隊要問文官？
依家你係將軍？
全民皆兵，係按自己決定去行動
唔想走，係因為唔想比狗覺得我地一打就散
一下就清到場

更加要講！不要放棄

你認為將軍係打交叻，而唔係玩計謀？

哦～即係冇啦原來
叫人聽下其他人講，但原來冇嘢好講

上環今日一仗係硬仗，希望各位給予無條件支持同時理性討論改善方向

唔想佢地比狗拉走

支持你留係度同叫你送死有咩分別

同意！

你叫人走，有無諗過人地想唔想走？你逼唔到人留/走架wor。你一係就落場拉大隊搬佢地走！

叫人走o個班人，不如真係做實事，做哨兵跟進下狗出沒消息，或者幫下手傳遞消息。前線收到消息自然會決定去留

你咪撚柒再亂用例子啦
咁依家邊撚個將軍呀
你係電視睇通大局就落指令呀？
你有咩計謀呀撚叻呀屌你老母
真係講到燥

唔走，係因為要比狗知
我地唔係咁易清，清都會有後果

依家可能睇唔到成效
但係滴水穿石，而唔係一步登天囉

我知道大家都只係擔心佢地，但係請唔好否定佢地留底既決心

逼唔到，坦白講佢哋想送死都無計。

我諗大家都只係想一齊贏，而唔想睇人有勇無謀而犠牲

不過我見到好多人想只想叫人收聲（唔知係咪三毛），我就唔會收聲。

即使佢哋陣亡，活動都會繼續，直至成功為止，希望佢哋睇到，知道大家都想一齊贏。

對住部電話，出幾個垃圾post
走啦走啦
就以為睇通大局
個個博命個陣拎黎睇你出謀呀軍師？？

大家目標一致，同路人，請唔好指責！

夠喇，再係度鬧係無意思

我都傾向支持前線，江山都係佢哋打番嚟
無理由一個月就放棄佢哋

我無否定，我只係話 -

大家唔好再用一句 “前線決定” 就令到大家收聲。咁只會令到活動走向死亡。

如果想活動好，就唔好用呢個藉口叫其他人停口

明白！

留係到對峙
但又冇戰術目標 冇打算佔領邊到
單純係到鬥夜
然後被人清 受傷 送頭

仿佛被憤怒同好戰既情緒吞噬左

612同71就有目標定佔同衝
其他時候多左

撚狗谷到佢地爆就得

住北區既手足 不要回家~~~~~~~~~~出旺角通頂

姐係建議下次set個目標？

唔想比狗覺得一打就散

有咩具體戰略意義

應該走唔到一網打盡

其實係想升級令狗越來越難清場，增加心理壓力，擊垮佢地

依家幾面同狗鐵都有狗，難走

有時目標係單純遊行
去下機場 行過撚下狗

有時好似721咁 落中共面 讀宣言

行動冇目標
Review都做唔到

好心你進步下啦，一味正係識講話人送死
我就見到前線同後排一路進步，改善不足，如果你見唔到，咪即係你冇去過現場lor

日日撚狗
起佢地底

張建宗同佢地割䉀
已經谷緊佢地

有目標下 612/71 唔比佢地易清場
當然冇問題

冇目標而唔比佢地清
睇唔透

快走。

問題係其他人同樣地正係識講be water同走啦
你都幾雙重標準下

得把口 唔做嘢
你比幾多人都冇用

我同樓主立場接近
隔離post傾緊有無方法唔係叫人走 純粹俾資訊前線 然後佢地自己決定去留

一句 前線自己決定就收哂皮？

又黎妖魔化前線 從來冇人叫你收聲
係咪被逼害妄想症

琴日發夢有個手足叫人走俾人屌到差啲即場打佢

咪有前線話左要走自己走囉 叫人走做咩

琴晚啲post未出
發夢係現場既手足應該嚇到唔敢大嗌

我只需同前線講一句
無論點決定
多謝你地
我地一定會支持你地

我無妖魔化前線，我係話某d連登仔。

提下戰略意見唔算多咀掛

兄弟爬山 各自努力 自己想走咪走
做咩要影響共他人 我聽到個手足話前線共識話散個陣真係以為會散諗住走
好彩有人出黎stop左佢

我明佢地諗咩。

佢哋想由佢地繼續，雖然未必啱，但同佢哋講聲加油。

不過其他意見亦無需收聲，繼續諗策略去推動呢個活動，行落去，即使可能會失去佢哋。

一齊加油吧

認真一問
佢一下就清到我地有咩所謂？
唔通你會覺得佢地用盡全力都清唔到我地？
係呀，每次都可以頂到多一陣呀
但換黎嘅係無數兄弟頭破血流，咁都值咩？

same thought here.

究竟要增加佢哋嘅清場成本首先要增加幾多我哋死守嘅成本呢？

咁我認真同你講
你仲想無傷咁去換取運動成功？
想革命成功係有必要既覺悟
知唔知點解d狗咁撚串咁撚勇
因為你地傷唔到佢

當佢地知道，出黎係有危險，你仲佢地仲會唔會咁勇？

佢一下就清到，咁下次唔洗用咁多警力

琴日元朗，圍警車
你睇佢地驚到 乜都唔敢做
即刻call人幫
最尾d狗幾快手就推到線 救左架車走

如果琴日清唔到 警車走唔到
你估d警車會唔會亂行
咁放心？

你沙田咪傷左佢地囉，唔記得？
然後咪一9樣
再講，應該大家都明白受傷流血係無可避免
但係唔該流得值得啲，血好寶貴，唔好亂流